有無人記得一隻日本恐佈game被小丑追殺？

好多再搵返 感謝！！

clock tower？

illbe?

呢個正, 當年玩通宵

雖然唔係 但都睇下先 thx

隻game類似咁玩

哩隻當年有買 , 腎上線素